有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水 (350)

我開返係啱架可？

係～

唔小心三百五十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

問左條弱智嘅問題 好似第一次開post咋我

知道!

我當日都不知所措～

呢度好友愛

好有機～

我都不知所措咗兩分鐘

研究下先

Is organic ～

新人留名

食咗lunch沒

Hi ching

其實 我都係新人喎

磚磚～

搞咩

咁一齊做個朋友仔

真喎

失新了～已經第二個pO

食下甜嘢可能會好啲

cyin

做左5分鐘新人

咁食粒糖試下
但係因為有心事搞到唔開心？

我新人

夠啦

揾個正面能量嘅人吹下水可能會好啲

酒心～

簡稱同調～

強

一嘢轟落去

咁嘅唔開心要從源頭解決喎 唔好講啦 直接打啦

打者愛也～

鍾意～

留名

超進化～death army

你真好～

辛人

改名

唔食啦～冇咩胃口，想問你意見

辛苦做人

風高物燥～

hi女朋友

鹿尾巴～

岩聽！

🍊編號 ～柳橙

享受生活 享受生命 但有陣時又唔知為左啲咩

參考下

期待

愛情裡最少要留三分愛自己 不然會變得很犯賤

我打算學下影菲林呀

打在佢身痛在你心

詩

都唔知算唔算得上係愛情 我愛自己架 但每次完個陣都仲係患得患失咁 心情好低落

紙

很久不見了

兩個月了 如果是指眼淚成詩的話

All la

好多都唔識

女多

我話個名同個人

第一代

教我牛女

問我師傅

李偲嫣女神

Ching一定溝死女

得佢先值得被冠以女多去形容佢

唔該 時間過得快啲 我要返我自己呀

係佢了

㩒爆佢

你bb

你排第二

me new

真 我排最尾

Sad news

又換畫

原來係有新歡

好型

你冇

留名拜師

舊愛都冇又何來有新歡

同學各位找個位 這是你的開學禮

諗新對白

想唔想學嘢?

先交個難忘學費

我熱愛學習

有幾難忘先

今年十二月我要收到聖誕卡 (你的學費)

記得比地址

你好聰明 畢業了

唔係咁容易牙

失戀會唔會難忘？

最怕連假希望都冇

原地踏步好了

給愛麗斯

十世都冇用過個ac

正常會

仲揾緊工
我男友日日番工就全日唔覆我 放工先覆 話好忙
好唔開心
就悶死了

好多女女

揾緊咩工呀

我只是等緊一個人 或者等唔到

揾左2個幾月了
文科grad 咩都揾下

但我認為失戀唔係人生最難忘嘅學費

有冇見過下工呀 通常係絕望個陣 都揾到啲希望架啵

我到啦

正苦工啦

就係冇先唔用

咁咩先係

上次個女仔

離別

酸死

周永痕………

生離死別？

Ching認錯人

大家好
我第一次入嚟
請多多指教

廢紙

不給～

白衫

咁結婚啦

消警入懲？～

我想做ptbf

冇手冇腳之類～

呢兩星期冇人揾我見丫 之前就有既

應該會變誠哥

呢d要操

G一定要臭～

鱷巴

乜水

真心慘

一個生理上 一個心理上

唔寫

好耐冇見

曾經都試過三個月先揾到而家份工

ig

身心俱殘～

我新會然

有活動?

真係會崩潰

掛住

係時候聽十面埋伏了 🚬

可能我interview in得唔好 工作經驗又少

個個都走曬

我返好小
我最愛嘅食屎狗走埋

無愛可失 唔會成長

嗯

我搵咗4個月（專科）

懲警都識人

個人好頹

狗狗

經歷過 唔係最痛

但搵到咗後 原來係旬工

我都想好似你咁

唔經歷先唔痛 我覺得

我上網睇語錄練

我就係因為唔想經歷 所以避開晒 但係就算有時無真係戀過 默默放左少少感情落去 都會傷架

但呢呢嘢無法避免

你 最近還好嗎

每個人嘅見解都唔同 所以只求等一個理解自己嘅人

是「暮」

咁只係傷害雙方

啲名好熟悉呀

還愛看少女漫畫嗎

係 尚 喎好似

下一句唔會發生係我身上 唔打了

渣㗎

Me weak die

人太複雜 細個個陣經歷左太多 痛得太多 其實就唔關戀愛事嘅 但就係咁 唔想毫無保留咁將自己個心交比人

愛人先要愛自己

日經

講到口臭都要繼續講

潛移默化 每日同自己講一次

要洗腦

得把口 🤷‍♀️

咁不嬲講好容易 做好難架

我做到咖

咁就要試下做

認真？

唔關心條女個陣 又話你唔緊張佢
關心佢個陣又話長氣 成個媽媽咁

我只有一個心
拿來愛人就愛不了自己

一人一半唔得咩

出現了

好似係

心分了一半那就死了

咁唯有唔好分

咁樣好多時候會令對方討厭

所以沒遇上值得的人的話，愛自己就好

會有人唔討厭，仲好享受

有做架 我好愛自己架 雖然有陣時有啲唔係太潔身自愛 都愛值得我愛嘅人 都知呢個世界有好多人愛我

咁就要更加珍惜下愛你嘅人

心 明明係自己身上 卻成日為住其他人痛

咁點解 遇到一個值得嘅人 我交出所有嘅愛 但就令佢離去？

可能係 你覺得佢值得 但係佢覺得你唔值得佢交出佢自己所有嘅愛

但相遇 相知 相愛 很難

佢都係咁同我講

會離去就不值得啊
你看錯人了

「只有戀愛中的人才認為他們的相遇不是偶然」 🤔
果然還沒看呢

如果值不值得是看她會不會離開 咁點確定她會不會離開

看了 但之後會覺得一切只是偶然

女友同自己阿媽唔太啱
夾係中間嘅我好辛苦

或者有陣時唔係值唔值得嘅問題 係你想唔想嘅問題 可能個個都話比你知唔值得為左佢咁做 但你就係想 你想為佢付出晒你嘅所有 好傷

她的不幸 令我覺得她值得擁有愛 所以我付出所有愛 希望她能夠重新相信愛 可惜令她離開了我 這樣的結果傷嗎？

等佢離開你就會知

愛情要兼顧的事太多了 要學懂怎樣去平衡

之前係m記聽到 之後就上癮了

如果要等她離開才知 這樣不就說明從頭開始都沒有付出過愛？

可惜我連睇的機會都沒有

結局是當你發現原來對方不是命中注定的人時，感覺開始產生變化，你不想再包容他、也不會無條件愛他。
最後女主角還是陷入另一個「十二夜」

我係呢3首不停loop

有誰能夠體諒吓我⋯

而我哭不出眼淚
大街景色猶如流水

人來人往 人到咁上下 身上心上都總有返啲傷

先確定會不會離開，再想值不值得

好難架啵 而家啲人話走就走 連句再見都無

勇敢啲

電影 說不定可以看到你自己的影子

最深刻是第7夜 你越是痴纏，只會讓她越討厭你。

她就像消失了一般
一點消息也沒有

其實我覺得值不值得全心去愛一個人 是看自己的感覺

雙方都唔係咁易讓步嘅人 真係好難傾
唔想失去是但一方

只有朋友

她到底快樂與否 還是謎

我開始唔記得點樣識朋友

無錯 反正都最後理論上都應該做唔到朋友

不說男主角，說女主角。
其實她也不知道她想要甚麼，她並沒有很愛男主角，或許她愛的只是那個「拼命為對方付出」的自己。
只是享受戀愛的感覺，和誰在一起也沒所謂。

點樣可以識到高質朋友

我的高質意思係d 朋友唔好太毒

因為眼淚成詩

大家好

這裡的人都有一些

唔理後果 想講 好掛住佢

誰沒有一個很掛念但不能找的人呢？

因為人太多顧慮

過鱷魚河

要諗

我也想回到當時
每天上來訴苦
跟她的吵罵
現在已經沒有人再罵我了

我很掛念她
但我不會找她
因為不會快樂

有冇人想聽下我唔開心啲咩

其實我更喜歡你以前個名

現在你眼前唔係讀書咩?

講啦

55 放底吧

貓奴呢個名
係因為佢以前會係我每一張貓貓圖到留一句
喵～
她就是我的主人

唔係呢個 係過鱷魚河

我以前同佢每日放學都係一齊走
一齊搭車 一齊返屋企
依家呢一條路 得返我自己一個行
物是人非

鱷魚先生
我是她的鱷魚

很討厭這樣的人

興趣班

每一日都要受折磨
點解 點解我連放學返屋企都唔可以輕鬆啲

就係因為佢唔係到？

回憶

回家這一條路是最快的

回憶就攞嚟回憶 唔好傷春悲秋

來吧

她的身影
歷歷在目

成個邊爐咁多餸 唔洗咬住粒魚蛋唔放

觸景生情姐
Move on緊

整個件黎食都要時間等佢熟

識番個新都要時間

但等件野熟之前 始終都係掛住跌左落地果粒魚蛋

如果粒魚蛋碌返返黎 你又忍唔住執黎食

就算碌返返黎 已經凍曬 唔係原本果粒魚蛋

人係犯賤架麻 深深念念個粒魚蛋碌返黎 幾污糟都睇唔到架啦 望落去仲係原本個粒

我返嚟啦

咁哲學嘅 發生咩事呀

風風

人頭

追一追 好短啫

我反而覺得 如果粒魚蛋跌咗落到 點解要執返呢
不如整個第二粒食好過啦

睇心情～可以選擇踩爆佢～ 或者執番洗乾淨 再淥過～

都係感情嘢啦～ I am back

正常人係咁諗嘅 但當你用左好長嘅時間去淥粒魚蛋 終於有得食啦 點知 一個失手 碌走左去隔離 你本來打算等第二件 但途中佢碌返返黎 話晒對粒魚蛋都仲好有感情架麻

比我肯定一嘢踩爆佢

Bear bear

我會擇視而不見

寄情畫畫
我又買咗新顏料同畫板

就算碌返黎 都已經唔係你想食果粒 變咗質 不如dum左佢

唔食
碌下一粒

諗緊一日一畫好唔好

好喎 但係畫咩？

畫啦，有啲細藝個人唔會煩

話時話 我試過表白 衰左 以後都無見過佢

利申 真絲

水彩 塑膠彩 marker 透視圖
睇下個日想畫咩

買咗畫板
可以慢慢畫

遲下可能畫埋設計圖

擺低好耐 開始有塵

係時候清下塵

係呀
遲下應該會買顏料買到窮

你邊間買多

中南
我每日都經過

淘返黎啦 差好遠價錢

咁其實最緊要你自己想點架啫

我學緊畫掃描 唔知點解成日都掃得好唔似

信唔過
加埋有時啲色真係要用眼睇先知
未熟佢啲色板
要慢慢揀
雖則都係溝色多

夜晚留名

陰影位攞得唔好？
比例唔啱？
掃描真係要學
上面所有野都自學緊

畫畫我真係唔靚
好少畫畫
係見舊年淨低成堆顏料
同埋想畫先畫下
順手練下畫功

都係既

BTW我2L咁買 低成本

2L
我一條友用唔到咁多

我係painting 沒畫功

淘寶不了

睇你點睇 有d香港買都係淘寶貨

等我慢慢練習
想畫畫靚啲

我係初學者
仲要自己摸索

咁又係～

等我畫到一幅滿意嘅
我擺上嚟

係咪係隔離睇住我油

唔敢淘寶嘅原因係我要對色
上網睇有色差
我又唔熟no.
我去到對色
咁不如買埋啦

掃描掃得靚嘅超勁
真係好配服
要花幾多苦功先可以做到咁

我諗緊一個問題
如果真係一日一畫
我一年有365幅畫
點算好

嗯

有自己style 就OK

用咩畫紙

普通畫紙
未夠膽買畫布

不斷咁油上去

姐係點
用顏色cum咁佢？

點解明明我係知我同佢無可能 再咁落去只有傷痛 而且傷痛只係得我感受到 佢根本唔會受任何傷 點解我仲要咁犯賤掛住佢 唔肯放低佢

大家覺得應唔應該表白

有幅cum咗2年

...雖然好耐冇見 但係我仲記得佢個樣， 有一雙大大嘅眼睛 櫻桃小嘴 鼻高高

拍幾耐

搗lor

即係都有眼耳口鼻啦

你冇決心

2個月咁轟唔轟烈

可愛

由你講的

畫人頭

豬鼻

+分

點只可愛 仲好靚靚

0+1分

畫風景

鼻好高㗎

有鼻樑 點高呀

戀愛了

想睇你畫

佢係我㗎........

要幸福

隨心畫

同事a

同事b

我諗緊我畫到滿意個陣
拎去賣好唔好
淨係留啲有特別意義嘅

呢個正

需唔需要介紹

好啊

賣

佢有啲咩吸引到你呢?

可唔可以畫埋個身

不知道

用感情畫就得 當然複雜程度 就是乎 你嘅愛有幾多

到有日你傷心到冇得再傷心
失望到唔再抱有希望
你就解脫

Time can heal

每次聊佢傾計佢一係hea覆一係唔覆 點解我仲要鍾意佢 攞苦嚟辛...
我好想離開 但我做唔到 佢係我眼中已經接近完美

我會早啲瞓

我唔明點解次次副塔羅都話有機會 但次次都失敗收場
利申得3次 第一次係中學時期 傷心到到大學都唔敢識女仔

希望發夢見到佢

可愛你都係想搵人加你tg啫...

記得食早餐

......

愛過三次

勁

但係三次都係初期就宣告失敗

一次足夠

留名等你第四次

但係我遇唔到正確嘅人 或者生命中係無正確嘅人

1874

咁講野

實在太痛 唔想再咁易愛人

我的最愛

識野

不正確對不正確

+1
除咗1874之外 大男人情歌同雷克雅未克近期都幾鍾意聽

我意思係第四次愛

100年前

+100

表達到令人誤會

曲解我

共遊戰地

路初八

為何未及時地 出生在1874

Back

好耐沒見初戀

冇睇過

竟然仲記得我

記得我？

唔緊要

笑唔出

今朝先見完你

鍾意既人唔鍾意我

仲有冇踩roller

喊多d

冇 而家返學忙到仆街
巴 你好好記性

唔緊要 自我放逐

又多一個詩人

以為你唔會記得我嘛

令到佢產生好感

點會呀

愛得太深同時傷得太深

無我份既

巴打 夠鐘死心啦 唔好再越踩越深 盡快抽身離開啦

我搵緊1874

佢對我系有好感但嫌我on9同唔成熟唔想同我一齊

有對等都好 但好多野都沒對等

放長假先算

感動

並唔係咁 可唔可以唔好寫我

我都有好多心事架

有養刺蝟定?

同佢又系兩個世界既人😪

年少錯過太多

有呀
刺蝟懶撚到

喊緊

幾好 搵到個唔同世界既人

老夫老妻 仲有得喊?

咁你想佢點

即係唔可信

係咪要叫佢努力返工

你而家好老咩? 錯過......正所謂不來也不去
1874 真係好好聽 你鍾意Eason?

唔好走得唔得

傳說中以後戒打呢
唔夠一個禮拜就打回原型

蛇王=更夜先走到...

咁你點解用黑仔個名

smoking bb

唔係你黎咩?

有時我都好想野想講 但講得多又比人話扮情深

所以上黎鳩up仲開心

日日放負一定比人話假膠 但有時你又唔係我 又點知

我係咪真係咁唔開心 好耐無試過真心笑啦

又扮情深 又扮乜扮乜

既然係咁 我又可必多講

最衰就系走唔埋一齊

我享受工作 別說得我這樣慘

有邊個唔係搵緊自己嘅1874

bear bear呢

去錯時代

廣東話歌 應該8成左右係佢啲歌

鱷魚呢

天意弄人

7.15呢

扮忙

都仲做緊阿

完了吧

今晚聽阿牛

你都係

做咩聽我
不甘心 明明不開心 就是不甘心

啱

明明理解得唔錯 只係有啲位講錯咗

讓我留在你身邊

放下從前一段感情

呢首好正 近期歌裡面 都算頂級

好感動

別怕 讓我留在你身邊 都陪你渡過
呢句 我至愛

我都想有人係我身邊陪我

盡訴心中情

有大大的夢

唔係由口講出 係由行動證明

唔開心要聽幸福摩天輪

返工時間好長 雖然辛苦 但幾享受學野的過程
考慮緊幾時轉工 排緊期學車 諗緊幾時進修
想玩結他 但驚太忙會中途放棄

忍耐下啦

學結他好啊 但唔好畀太大壓力自己

叫我陪佢個個 返轉頭揾返佢最愛個個

想做嘅野太多 但時間太少

好型啊

諗住自學 係屋企舒舒服服自high

自學 十卜

唔識 歌都未聽過

成日玩玩下玩到自己唔開心 好想有勇氣咁 離開下 不顧一切咁丟低晒所有野 好想好型咁瀟瀟灑灑走一回

好認真咁數左字數

試下同佢講清楚啦 你嘅所思所想

問過朋友意見後嘅決定

其實佢唔揾你真係有問題 一個人如果係鍾意另一個人 應該都會有少少少時間同佢講句野 係咪？

有故事請pm (攞創作靈感)
預祝各位中秋節快樂

有願無求

聽埋聽埋好多故事 唔知啱唔啱用

會應嘅 你都仲係佢女朋友

是否存在感太低 被男朋友忽略 又被明明忽略

佢好似係第一個覆你㗎

咁嚴重 要考慮清楚 條路仲行唔行落去

你有冇諗過直接打個電話比佢？

屌你老母臭閪

咁再等下囉 等下等下 到某一日你會知道自己唔想等落去架啦

冇錯我認為應該去馬
如果唔係對方懵盛盛扮唔知一路唔理你
打畀佢或者面對面傾側質問對方

質問又太嚴重 仲要啱啱先開始兩個月
係咪識左唔太耐？ 感情基礎太薄弱 我覺得可以表達下 但又唔使太直接會無彎轉

客觀去睇 我覺得佢唔重視你 分手可能係遲早嘅事

面對面係幾好 因為你直接睇到佢嘅反應

突然間發現 原來大家都好傷

特別鳴謝 @粗磚女朋友 @黒仔到喊

究竟我係為咩係呢個世界出生

受罪

就黎分手
女朋友想放棄
好想挽救

點解個天就要咁。我自己未到最後都唔會放棄！

其中一方 已經想放棄
你仲堅持落去做咩？ 嫌唔夠攰咩
感情呢啲嘢 雙向
唔係單方面 不斷付出就得，我不斷向前行 而你就原地踏步......
苦苦堅持 經已沒意思

男女相處係咪呃呃氹氹？

可能這樣說～

不要這樣說～

阿媽叫老豆戒煙 老豆話食少少姐

壓力大到一次過吸左半支煙

曖昧同花槍有咩分別？

點犯法

今日見返個女仔
小學同學黎
真係緣分黎
搞到我有啲心動
問咗佢拎電話
未問ig

覺得自己好似鐘意左最好既朋友

首先要補充維他命C

一個字 節哀順變

吸完好左少少 雖然唔會持久
岩岩大到好想jump

食橙 好去食

你鍾意左佢咩？

ching ho ball

介唔介意講下好多野係？

Take care～

我自己本身唔都已經唔浪漫，但係男朋友就更加唔浪漫，平時出街呀九成九都係我約，拍拖一年都未夠拍到變左屋企人咁。我唔係個啲次次拍拖都要行街，行下山做下其他野都得，即使同佢講過，佢如似都係唔明。

我自己份人好鐘意幫人哋諗埋，例如出街去邊，邊日可以得閒拍拖，就叫男朋友黎我屋企。佢成日話佢重視距離感，啱啱去完旅行，我就諗住唔約佢睇下佢會唔會主動約我出街，結果真係唔會

感覺最差就係今日我病左，自己照顧自己都唔緊要，又唔係行唔郁，但係最不解嘅係佢黎我屋企各種各事，我都未瞓醒就走，我覺得個一下真係好好笑，唔識照顧病人可以google下要點照顧啩...

咁多件事加埋綜合出一個結論就係佢對我唔上心，雖然佢曾經陪我渡過難關，但係我真係好心淡，情願自己一個都唔想對一個唔識關心自己嘅人上心

睇得出你好攰

每次打一大堆野同佢講我心入面點諗佢答 我錯了
次次都我錯了，但係唔係真正明白個意思

佢對你唔上心 如何陪你渡過難關的？～

佢好耐無出現

個陣我完全無助，得佢陪我，依家唔同左

我都係
工時長 老細世界級痴線 成日發癲捽人

已習慣

即係佢已經失去功用？～

我想你幸福 在另一個時空再相愛吧。

我都有諗過會唔會係自己當佢condom 用完即棄，經過左今日我就明，一齊耐左就覺得所有野都係理所當然，其實我覺得係佢性格就係咁，身邊朋友約食飯佢唔會做主動果個，唉

我就接受唔到，唔想浪費時間折磨自己，佢肯改嘅，一早改左，只係覺得好可惜

long D 佢好忙 我好得閑 我又怕我忙起身同佢會越黎越少話題 好怕同佢嘅關係越黎越遠 聽日就飛去見佢啦 但係佢過幾日又要忙一陣 得翻我一個我好難得先見佢一次 又唔係要忙啲咩大事推左佢唔得咩

佢又唔係十惡不赦，只係太小朋友真係唔啱我

我都唔知之後要點樣面對 我都去搵野忙下？ 又怕太怕冇時間陪佢。唔忙又起到心掛掛 仲有4年都唔知要點過

上黎叫下春 病左無乜嘢可以做 做完一set瑜珈即刻攰死

真喺好累 讀緊21credit 好多野做
清notes ,assignment ，透唔住氣
今日上堂又見到ex
有個唔喺呢科新男仔frd sit佢堂陪佢
唔知佢地一齊左未
好想叫春 但又唔想麻煩到人
自從比佢飛左之後個三個月煩左唔小人
喺咁loop 頹>叫春>比人屌醒>冇事幾日>又頹
唔想再咁樣 厄身邊啲frd話自己已經冇事
免疫左
但真喺move on唔到
然而ex睇落已經完全放低左
周圍識緊新男仔frd
而我就成日喺學校見佢同第二個行
之後我都會衝去廁所偷偷地喊 我喺垃圾
佢已經全面封曬我 連電話號碼都block埋
已經冇任何途經喺搵到佢
我喺廢柴 個排為左cool煲日日夜夜煩住佢
明明佢已經唔中意我
我每次見到佢其實好想say句hi
差對佢講既一句對唔住
一齊個陣對佢唔夠好 好多野都做唔足
同埋好多on9決定同行為
其實諗返 知道自己錯左咩
成日發夢會嚟多一次 比我盡力做好
但機會喺0 同埋我知有啲野喺好難改到
但真喺比多次機會 我一定會改到
但宜家就真喺冇退路了 好決絕咁完左
我應該放過佢 放過自己
成熟d 唔好再咁撚煩
唔好再咁執著喺呢段感情到
希望自己快d move on
好 慎完 聽朝九點堂 Good night

做下基本伸展，成日瞓無乜點郁，肌肉有點痛

已經冇曬人

曾幾何時呢到越夜越多人

Btw感動咗一秒 竟然有人覆
Thanks

都啱嘅 但你做咩仲唔瞓

咁你快啲再瞓過啦

衝動得濟whatsapp同鍾意既女仔表白咗，佢冇拒絕，只係話差一個感動到佢既位令佢say yes，點做好 佢表示想我有實質既行動

約佢聽日出嚟食個飯然後再表白多次

佢返緊工？

已經約星期日出街了，其實係爭我當面攬住佢再表白多次，定係要做其他野，睇唔透

通宵工
咁佢去咗邊

點解唔打得先

打鐵趁熱啊 約埋聽日啦

咁你都去瞓好過啦

啱啱reject咗我約聽日

咁就禮拜日啦 仲有幾日時間plan

已經得左9成5米

不過望唔透佢所謂既感動位係乜

都係想親口聽你講姐

希望係啦

加少少甜言蜜語就掂 la

大家早晨

表白氣氛係好緊要 建議你同佢食完糖水就去海邊漫步 跟住就表白

風風早晨

早晨

早呀

中秋正日放假 有3day假

根據上年經驗我中秋正日返工只係返半日

上年忙 返全日 第二日都好似有返

好 早s

早s

曾經都試過佢可以忙到兩個星期唔揾我都覺得無問題 忍到一個點 好似平時咁約佢食飯 正正常常食完餐飯 到走個陣 就同佢講 不如我地唔好再一齊囉 有啲掛住佢...

早S

波波早

bear bear

🐂🐂

cc

明明 早晨

Apple watch同garmin邊個好

早明

我終於攞到佢ig 我好興奮

多謝咁多位的巴絲🤪🤪🤪

恭喜

我終於鼓起勇氣問佢啦

Hi

今日好靜

一隻手掌拍唔響

就開工

睇黎唔得

1001

新人lm

等下個post再留

因爲已經開咗工

就爆

爆炸好麻煩～

Sad